有冇人識Ive survey measurement Assignment

如題求師兄解答感謝